成日話美國印銀紙會導致美元貶值

幾時先真係貶？

如果有人證實到幾時世界末日就會貶值 唔係就永遠唔會貶值

通賬

股市升到咁，仲唔係貶緊咩？

通貨膨脹咪就係現金貶緊
不過其他國家一齊貶咁解

全世界幫佢埋單，服撚左美國

所有嘢貴緊咪即係銀紙貶緊值

有貶 不過其他國家貶得更犀利姐

樓主應該唔係講緊對其他資產
如果講對其他國家貨幣，2008年後美元指數係一直升的